{"translation-revision-date":"2021-09-23 08:28:45+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Add Item":["Adicionar Item"],"Reorder":["Reordenar"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Item":["Item"],"Remove":["Remover"],"Please save the current customizer settings before switching skins.":["Salve as configura\u00e7\u00f5es atuais do personalizador antes de trocar de skins."],"Switch Skin":["Mudar de skin"],"Switching skin":["Mudando de skin"],"Neve 3.0":["Neve 3.0"],"Legacy Skin":["Skin legado"],"Migrate Builders Data":["Migrar dados de construtores"],"Some manual adjustments may be required.":["Alguns ajustes manuais podem ser necess\u00e1rios."],"We've created a new Header\/Footer Builder experience! You can always roll back to the old builder from right here.":["Criamos uma nova experi\u00eancia de construtor de cabe\u00e7alho\/rodap\u00e9! Voc\u00ea sempre pode reverter para o antigo construtor a partir daqui."],"Roll Back":["Restaurar"],"Reload":["Recarregar"],"Want to roll back to the old builder?":["Quer voltar para o antigo construtor?"],"You must save the current customizer values before running the migration.":["Voc\u00ea deve salvar os valores atuais do personalizador antes de executar a migra\u00e7\u00e3o."],"Removing old data":["Removendo dados anteriores"],"Rolling back builder":["Construtor revers\u00edvel"],"Migrating builder data":["Migrando dados do construtor"],"Accessibility":["Acessibilidade"],"Contrast":["Contraste"],"Palette Colors":["Paleta de cores"],"Add":["Adicionar"],"Extend from:":["Estender de:"],"Palette Title":["T\u00edtulo da paleta"],"Add Custom Palette":["Adicionar paleta personalizada"],"Reset all to default":["Redefinir tudo para o padr\u00e3o"],"Delete":["Apagar"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Se esta for a paleta ativa no momento, a paleta atual ser\u00e1 trocada para a base."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Tem certeza de que deseja excluir a paleta %s?"],"Remove Palette":["Remover paleta"],"Toggle Visibility":["Alternar visibilidade"],"Drag to Reorder":["Arraste para reordenar"],"Toggle":["Alternar"],"Dismiss":["Dispensar"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["Algo deu errado. Atualize a p\u00e1gina e tente novamente."],"Transform":["Transformar"],"Weight":["Peso"],"Style 6":["Estilo 6"],"Style 5":["Estilo 5"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 1":["Estilo 1"],"No header presets found":["Nenhum modelo de cabe\u00e7alho encontrado"],"Search Header Presets\u2026":["Pesquisar por modelos de cabe\u00e7alhos"],"No Icon":["Sem \u00edcone"],"WordPress Avatar":["Avatar do WordPress"],"Icon Style 6":["Estilo de \u00edcone 6"],"Icon Style 5":["Estilo de \u00edcone 5"],"Icon Style 4":["Estilo de \u00edcone 4"],"Icon Style 3":["Estilo de \u00edcone 3"],"Icon Style 1":["Estilo de \u00edcone 1"],"Icon Style 2":["Estilo de \u00edcone 2"],"Night":["Noturno"],"Insert Dynamic Tag":["Inserir tag din\u00e2mica"],"Logo on Top":["Logotipo no topo"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo e slogan \u2014 logotipo"],"Logo - Title & Tagline":["Logotipo \u2014\u00a0t\u00edtulo e slogan"],"Logo Only":["Apenas o logotipo"],"Background":["Fundo"],"Quick Links":["Atalhos"],"Style":["Estilo"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Inferior"],"Right":["Direita"],"Top":["Topo"],"Letter Spacing":["Espa\u00e7o entre letras"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Top Border":["Borda do topo"],"Bottom Border":["Borda da base"],"Plain":["Simples"],"Cancel":["Cancelar"],"Line Height":["Altura da linha"],"Font Size":["Tamanho do texto"],"None":["Nenhuma"],"Title & Meta":["T\u00edtulo e meta"],"Thumbnail":["Miniatura"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}